{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-MARGARET-HOWELL/GM0023101147314/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mhl Circle Skirt - Charcoal"
    },
    "text": "[BEAKER] MARGARET HOWELL ブランドの製品番号 FW23 / QW3927MH14は柔らかい色味とふんわりとしたコーデュロイ生地のスカートです。 このスカートは膝までAラインできれいに落ち、ポケットでポイントを加えました。 秋冬に様々な衣装や高級感あふれるルックが演出できます。 スカートの素材は綿100%で、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 この製品は漂白剤や水に長く浸けてはならず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーに銀箔をかぶせてはいけません。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3927MH14です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴的な生地は何ですか？",
            "answer": "コーデュロイ生地です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "膝までのAラインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはポケットがありますか？",
            "answer": "はい、ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯をする場合、何に注意すべきですか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤や水に浸けても良いですか？",
            "answer": "いいえ、漂白剤や水に長く浸けてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に何に注意すべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーに銀箔をかぶせてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥でこの製品が損傷することがあるのはなぜですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートを摩擦に注意する理由は何ですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 371
    }
}